取消既機係離港航班，不是抵港航班，即係現場將會仲有旅客

抵港航班只有少部分取消

出唔出自行判斷